其實唔明有咩好抽 我地利擺明劍指歐聯

作客輸都正常